[注意]希望各位拎住美國旗嘅時候 唔好亂咁做野

拎住支美國旗沖去阻住救護員 比美國人見到人哋會有咩感覺？
有時冷靜少少 諗下應唔應該做先
我哋仲要等美國國會九月復會 呢段時間唔好令到美國人難做好冇？

推

過去嘅事 已經過左去 請著力宣傳818百萬大遊行及防暴警向機場拔槍

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

岩岩有位手足就係咁 好彩有人捉住佢

但係而家講緊呢件事 會好影響到香港一定要注意

已經俾人影到啦
一睇電視見到已經屌出聲
人哋國會議員已經話過搶美國國旗係好唔尊重
你仲拎住去做啲咁嘅嘢 人哋會點諗
利申覺得好有機會係鬼做

拎美國旗去打人

好撚on9

佢包到實哂頭套兜哂
佢渣住枝旗追到出去仲要吉多幾野 好撚鬼

係

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰